呢場贏唔到既仗應該要點打？

明明已經擁有自己既幸福，

不過人就係咁犯賤走左去參軍

服左幾年兵役贏過幾場勝仗軍階都升到上尉，

然而到最後你發現既係娘娘身邊企左一堆將校級既人物，

雖然娘娘一直安慰住你鼓勵你，但其實你心中有數

一開始就陣亡並唔係一件痛苦既事，

而折磨你既係回憶呀

心酸既係當兵既過程中忽略左好多人既好意

真係好對佢地唔住

pish

訓啦

你估我唔想瞓咩

女咋嘛

如果可以好似呢三個字咁輕鬆咁簡單就好啦

你自己一早知結果 你自己揀唔放棄自尋煩惱

仍好嗎？仲會每天失眠到天光嗎

睇得太重，放唔低，幾重都仲舉住

其實佢一直都相信你可以成為上將
唔好放棄

你兩個月後睇番自己開呢個POST就覺得自己低能 唔係串你 早D訓好過啦

唉屌 上將都係兵咋

呢排開post啲質素都每況愈下 其實都比人話過，多謝你

食餅有餅味